每人send一張靚女圖

我開始po先

樓豬仆街死

點解佢要剪個柒頭

比你用左

咁啱

屌你樓主冚家鏟死絕

who?

Who

古力娜扎